[數據分析] 原來掃走周浩鼎 麥美娟 陸頌雄 好簡單！但因為一個原因做唔到......

根據2016年立法會選舉各區票站統計
T05 東涌南 周浩鼎 3365 vs 2536 泛民本土 贏 829票
S20 偉盈 麥美娟 3061 vs 2474 泛民本土 贏 587票
M22 天恆 陸頌雄 3197 vs 2711 泛民本土 贏 486票
K02 楊屋道 陳恒鑌 1653 vs 1602 泛民本土 贏 51票
K06 愉景 田北辰 3769 vs 3429 泛民本土 贏 340票

咁點解保皇狗仲喺度大搖大擺呀？

係因為你同你啲friend無出去投票呀！！！！

你地勤力嘅，連牛屎佬梁福元愛你都掃得走呀！
M10 十八鄉西 2467 vs 2447 泛民本土 贏 20票!

備註：
1. 數據取自2016年立法會選舉結果，所以係以2016年嘅劃界計算
2. 部分票站跨區幫小票站點票，例如「大嶼山」係一個好撚大嘅選區，「大澳」屬於「大嶼山」但選票會運去東涌集中點算
3. 泛民建制歸類從嚴處理，部分歸類如下：
香港島：王維基 泛民 沈志超 建制
九龍西：李泳漢 狄志遠 建制 何志光 林依麗 唔計
九龍東：呂永基 泛民 譚香文 唔計
新界西：馮檢基 呂智恆 泛民 張慧晶 湯詠芝 唔計
新界東：鄭家富 泛民 方國珊 麥嘉晉 建制

push

唔投票 對唔住手足啊～
唔好拖喇 立刻去投啦

推

大家好勤力